呢場運動對你有冇咩影響？

唔知幾時會被自殺
所以活在當下咗 好多嘢冇再睇得咁重
試多咗好多嘢

Btw如果得返一個星期命你地有咩想做

平時冇點入大西北嘅我
竟然一個月去咗幾次

好珍惜身邊嘅人
每次見都當最後一次見

想試下同你做愛

死之前約個飯啦晴晴

呢排窮 日日約女開房開到冇錢

想屌到你射牙晴

香港民族感產生

屋企人反哂面

知識好重要

蕭生好on9但教識左好多人野

而家仲搞到返唔到來香港

真心致敬

大隻左

對物質既需求睇化左
唔會打算生小朋友
同屋企人小左傾計

人就係咁撚脆弱

個人冇咁自私 以前以錢為上
以香港人呢個身份感到自豪
6月9號係我人生第一次遊行 開始識關心社會議題
同政治冷感嘅女朋友分咗手
將屋企兩隻港豬染黃

屋企兩老準備緊移民 我真係唔想走 但冇得選擇
自呢場運動開始後發現屌我真係好愛香港

方向感勁左 認多左路

影響太大太多
最細既影響係辭左本身份工，炒左散幾個月
呢樣已經係最細果樣

冇撚左份工

保釋中，會間唔中發返果晚嘅惡夢

以前覺得香港人好撚嘔心

加油 搵多啲嘢試下玩下

行書店見到愈來愈多人睇政治同歷史好開心

有
無左兩份工

180度大轉變